香港人全部都都係賤種, 想坐一程車靜下都難

仆你個街, 生完又唔教

屌你老母, 睇支那劇大大聲

你老母比狗屌我夾係中間都照講

on撚99 打機開最大聲

弱智先會用apple漏音耳機

公德心呢屌你老母, 香港人 = 中國人
冇分別

耳你老母機

用漏音耳筒都算，有啲賤種直頭耳筒都唔用
仲未計有啲賤人係車度剪指甲剪到啪啪聲

樓主政府走狗

通常呢啲我會叫佢用耳筒或者熄左佢. 暫時未試過有人唔聽.

香港人真係好低賤

樓主踩港撚

用Apple原裝耳筒聽歌
真係唔該確保你隔離冇人坐
唔想同你一齊聽

等陣撐港撚會入嚟吠

認同香港人係垃圾

[黑色五毛警示]踩港撚經已全面進場！！！

淨係識屌你老母,你都on9

真係屌, 屌到落車啦

一係就爭位坐
見有人起身就會衝9你